Final Year最後一個sem讀哂credit 繼續讀定翻placement 好？

翻placement 既話會唔會易搵grad job d

其實可以直接搵job啦
我情況同你差唔多
不過差一科

諗住搵d好d既placement 搏佢有return offer

有冇巴打分享下

no ppl

我以前係placement 跟住有return offer做到而家。都叫值得博下